［求救］唔小心餵錯野比隻龜

之前天氣冬 佢唔係好食糧
咪餵其他野佢食 吸引啲囉
點知 買左暖管之後
佢已經唔食龜糧或者食好少

Fat C Ho Ball

冬眠 佢地依個時段唔會食野

有暖管照計唔會冬眠
zoo med我當零食畀我嗰兩隻巴西龜女食
我用開mazuri水龜糧
同埋買咗zoo med紅蝦蝦乾
佢哋好鍾意食
可以試下

thx

咁到底餵錯左啲乜7

爬文ok?

爬乜撚呀傻鳩，自己都未分清係邊個post

你餵錯啲咩